Api Rest CR, Node.js, conexion MySql.
#Docker 

Para iniciar docker dirigirse a la carpeta db que se encuentra dentro de la raiz del proyecto:
cd {paht/backEnd/db}
Abrir consola de comandos.
cuando entre a la carpeta ejecutar siguiente comando:
docker-compose up -d
realiza la instalación, luego:
docker-compose up
Para correrlo.
Abrir consola de comandos, dirigirse a path de instalacion de mySql, por ejemplo:
C:\xampp\mysql\bin>
seguir secuencia de comandos:
-mysql -u root -p1234
-show databases;
-use bdbdigital;
-show tables;
-describe location;
-select * from location;
-insert into location(name,area_m2) values ('apartamento', 100);
-select * from location;
Estos pasos es para confirmar datos en la base de datos.

#BackEnd

Despues de clonar el proyecto realizar la instalacion de node_modules con el siguiente comando estando en la carpeta del proyecto:
cd {paht/backEnd}
npm install.
luego para iniciar el servicio con el siguiente comando:
npn run dev.
Inicia en el puerto 3000.

 


